用緊HKBN 1000MB + 家居電話 + mytv super 2018年8月到期求續約或轉台plan

如題。

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

嘩屌$138
係咪完約前2個月交cut form岩岩好?
好似打hotline都可以cut?

呢招大技係咪一定得
好淆佢交咗cut form之後冇咁嘅offer, 到最後真係cut咗我

p.s.想問cut form點個位down度